有冇人cv會放相？

揾工搵咗好耐，apply 咗個D都冇咩回音
唔放相同放相兩樣都試過
之前做咗cs四五個月
而家好似轉唔返出去做D有前途既部門 點算好

聽過有d公司見到份cv無相直接就會直接放落垃圾桶

唔關事，bg問題la

一直都冇放

睇下做邊行

set做水印放背景

女就放 男就咪啦

靚仔靚女咪放

韓國人咩

你想做咩有前途先

除非你好令仔

No need
太靚仔唔請
樣衰都唔請

放j圖

冇圖好難討論落去

係女

做finance/ banking呢？

靚女真心要放

無論生得靚定醜都唔好放
醜就當然唔放，靚都可能有bias,覺得你唔做得野。

back office front office?

其實半年exp衰過fg

如果要對客 一般都要放
你五官端正既 整返張正經著suit相 一定好過無